
                      Pasable noir road movie sobre un convoy de tres coches siendo el del medio el que transporta un alijo de droga y tendran incidentes en el camino, tiene poca accion pero la que tiene es buena  sin llegar a ser magnifica
        
            